某金拱門被裝修

一連8日優惠 大家千祈千祈唔好幫襯

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

唔通連呢個地方都打破平衡時空？

黃色經濟圈的障礙

LM睇樓主食負皮
今朝睇左兩個罷食金拱門post負皮都多過正皮
香港人冇M記食會死衣家仲要有優惠

小弟已經成年沒食

拉

唔係手足做

香港人點抵制m記，我就幾年冇食過嘅

係唔係西貢墟間金拱門